(玻璃心又碎) 台YouTuber片中呼蔡英文「總統」，大陸合作方強搶微博帳號

昨天才剛解鎖人生成就，今天就有突發狀況。
.
以下是我們中國新媒體合作方的訊息，之前其實就有跟他們說過不要干涉我們的創作內容了。
.
而今天他們不只干涉還過頭了
他們的重點放在「總統」兩個字都不能出現，看到這裡我跟Mars他們討論後完全沒辦法接受，真的太扯了。
.
然後我微博大概一百多萬人
帳號都是我們自己經營的，直接被他們改密碼端走，現在登入不進去了。
.
如果要我們不能稱呼自己國家的元首為「總統」那這筆錢我們不賺也罷....
.
這每個月損失雖然不小，但我們真的跪不下去。

#很多台灣人覺得民主很正常
#實際上民主真他媽可貴

來源於youtuber：波特王()

原片補link

成地碎
大家笑之餘都可以支持下個youtuber㗎 #1有佢facebook link

台灣特首

定台灣省長

台灣省省長

最正係直接取締人地個微博，亮劍了

又唔係叫蔡英文主席

ios打蔡英文會出總統

波特
雖然平時教d野好廢

撩妹片都幾正㗎不過 靚仔咪有情趣咯，醜仔就係死變態

台灣地區領導人

總統.... 好重口味

言論自由

Push

btw 邊個寫咗封信比蔡英文？

搞個蔡英文總統challenge LOL

蔡英文主席

咁Cctvb都台獨？

這每個月損失雖然不小，但我們真的跪不下去

淨係依句都抵撐啦！

呢d就係骨氣

又諗起达......

唔好再逼害达哥啦

點解人地總統咁貼地咁好玩

唔好意思 借個位推行動po
1231 築人鏈
1月1 街度見
【重推-仲有冇火?】1231築人鏈 1月1日街上見！！！

但係語言set做香港 係冇咗台灣國旗emoji

有骨氣
睇班蟻民喺wechat度咁驚驚青青就覺得好好笑

睇完波特條片
諗緊English後生係咪掛住做野同讀書搞到miss咗全盛期

小支支驚到瀨

啱啦
等多啲台灣人討厭支那
ps條片幾好笑

我地個香港老母都有開live問答嫁仲有同當紅明星蝗組藍一齊拍片

佢哋真係玻璃心到好撚核突

幾靚仔
仲要唔為人民幣跪

「跪不下去」嘅意思唔係代表一直都跪緊
只係呢單嘢令佢哋無辦法再跪落去？

中國人要人刪youtube fb片

應該本身點都有啲來往
但因為呢個原因令佢地唔可以接受而繼續合作囉

咁人地真係台灣總統
唔撚順超就打台灣囉
ON99

屌 總統都可以禁親民

Cls

支那狗成日都唔識分莊閒

一直在關注

2020前武統台灣呀

嗰個係Korea fish

咁歷史上都有太監係先閹嘅
（只限支那）

扺我有follow開佢地

大家都係女人，都係最大，但兩個世界

笑死
微博已經list左Potter King做敏感詞
好多轉發今次件事嘅微博post已經停左評論
支共真玻璃心

推

拍完已經代表返唔到轉頭，跪低只會得失晒兩面

我相信唔止呢個原因，睇對話佢地一開始都好匪夷所思。

仲get錯以為佢唔比同蔡英文拍，先話習近平都ok

共產 就是共人民的資產

憑咩要人del埋YouTube片

持續關注

小英總統
習總

台灣戰線又多一條

似係跪唔得低咁解本身都唔算有跪開既

最on9係成個微博ac改個密碼搶走咗

型撚到

波特王

係囉，cctvb都叫蔡英文總統，做咩無支那人嘈佢

中共宣傳小英係搞台獨、橫蠻無理、冷血、不理性、瘋女人、人民反對佢、人氣低落，同波特王條片入面的小英差太遠

台灣戰線啊各位
台灣人加油

BTW條片都幾正大家可以去支持下

快啲去支持波特王

骨氣

講真台灣youtuber公關同問題處理上真係比香港嗰班好太多，睇下迖明一派，兩邊都不討好我屌你老母支那狗！我係台灣叫小英總統有咩問題啊！我返香港都叫佢總統啊！拉我啊笨柒！

屌呢隻連豬好撚Cute

班玻璃人一陣又用apple機屌apple

好大膽

反了反了

蔡英文大統領

屌 我嗰個唔得嘅

睇下人地 再睇下香港

大家最少都去俾個like 留個言
可能過幾日又成班5毛去 洗版

係

真男人

其實係中華民國總統

支那人

香港新聞 包括cctvb 都係用總統

其實佢自己唔承認總統都係自我貶低
台灣唔叫得總統 唔通大陸可以咩

與其一直跪著賺 RMB
不如華麗轉身賺 USD

（以為可以）悶聲發大財

習包子係皇帝
大過總統啦
贏國又贏

人民有票
總統自然要貼地

即subscribe
有guts！ 之前都有響fb睇佢啲片

唔嗌總統可以嗌咩

成地玻璃碎

講得啱
係中華民國
唔好叫錯人哋國家嘅名

點解身為中國人會上到YouTube

佢地呢D真正公民覺醒,有自己獨立思考
之前都幫過高雄做代言人,個時好多人屌
佢之後解釋原因係真心想高雄好,因為佢係高雄人

有冇人J過蔡英文 小英英

係人地有骨氣好多！！
唔似香港班kol 怕得失sponsor 唔敢出聲
班香港偽人就彈弓手又護旗手

夠膽接已經好大膽
唔向人民幣低頭

土共幫手拉票
由KOL激起班後生仔投票

屌你老母
係跪不下 去
你係都要理解成跪 不下去

同得大陸合作，用wechat、微博就要預咗有呢一日啦

#蔡英文總統challenge

支那人 講明會解約 仲要人del片
即係公就你贏 字就我輸

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學 人踩人

統戰失敗

時事評論員于菲談中共對港策略及罷工應對

咁又過支那搵食？

lm

所以我唔明班港youtuber諗咩，你個市場係香港居然想食兩家茶禮

個 icon 好得意
more

波特：蒙臉比較強

小英幾正喎 777就話不了啫

再望下自己香港果個。。。

只可以講達哥冇公關

係 勁得意 我係女都想撩佢

睇到留言區
原來好多五毛都係經連登去到佢條片 cls

佢嗰句 解吧 都好型 想撩返佢轉頭了

台灣唔係不嬲叫最大粒嗰個做 總統架咩

罷買蘋果

要揾吓去煽動吓

而且歷史比支那長。所以我都唔明台咩獨，明明搞獨立的係支那。中華民國先係正統中國，宜家個支那係匪國黎

同得強國做生意預左要政治審查，只係好多人天真以為唔講維尼壞話就冇事

但係戇鳩嘅地方在 佢職位的確叫總統 唔叫佢總統應該叫乜呢

台灣有冇黃色經濟圈 係咪一個好好嘅機會擴大黃色經濟圈

你撩唔撩得落

你喺到耐咗會變死人 你知唔知點解

因為我會殺咗你

should be 跪唔落 no 跪唔落去

不枉我一路subscribe波特

講真 cctv點叫蔡英文

我地要做嘅就係發大佢
班小粉紅玻璃心會自己衝曬出黎柒

台灣省省長？

大陸閪真on9

其實都係蔡英文總統

內戰狀態分裂政府有兩個元首好奇怪咩

琴日就睇咗條片，好正
大力支持

🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼🇹🇼

咁台灣總統府點叫？

啲大陸人玻璃心真係好撚痴線

大陸除左收熊貓洗人版同取締人地個微博仲識咩？

有啲好奇你中文幾分

我有睇過佢啲片
波特王 仲加入左papitube 係個好出名嘅大陸media

跪不下去 vs 跪不下去了
自己諗下

微博由鳩佢地攞啦，反正裡面都係小圈子各玩各